有冇人俾ios11搞到想轉會？

轉，Apple已死
唔轉，堅持原則

用開wechat有bug經常reload，7plus升11開始就係咁

利申：大部份朋友都用wechat先用，唔好插我大陸apps

有

ios11真係有啲on9
5s用到呢家6s未試過咁lag 搞到想轉10

X2

你自己唔較不預覽都可以關蘋果事。

Ios11除左感覺上食電左之外，
習慣後的確方便左。

原來ios用家係要「習慣部機」

機用人？定人用機呢？

wifi同bt, 在notifications 只有disconnect，唔係真正關閉先係最on9

有邊部機係機習慣人? Friendly = 就晒你?

有條女好 Friendly = SM 口爆樣樣齊?

想返an, 8.0又快又慳電
不過冇air drop, keyboard又冇WhatsApp 嗰隻emoji

Pixel 2 冇港行，轉不了

抽水抽得高質d
有邊個os開始用果陣唔洗習慣
利申:ios,android雙修

講咩原則咁好聽
Steve Jobs果套就真係原則啦
你睇下依家剩返幾多喺度？

ios11 根本又食電又唔方便兼反知
利申由Iphone3G 用到家陣7plus

大陸仔

屌佢老母成日斷我WiFi

大部份朋友用wechat姐係佢得d大陸仔朋友啦

一早轉左用s8
唔再用ios個閪系統

你用大陸機啦 包唔reload

唔Reload但係會Upload

冇，an機仲垃圾

Ios11真係勁多bug
有人打電話入黎 接通之後禁兩下home button出返去之前個app
個電話app就會輕撚左 kill app 都kill 唔到而且勁lag

轉左三叔碌爆

食電食到傻，又話iphone唔食電呃鳩人
ip6s plus

都有，本身6S＋，借過frd部S7edge玩幾星期。但覺An機更唔好用，唯有繼續用住先

就算我有部7plus都用到一日喎
係咪你舊電縮左咋

完全唔知做乜鳩呢個設定

有冇人試過開住個app之後拉唔到notification落嚟?
有時又㩒兩下home bottom都冇反應 要出返home page先㩒到嚟kill app
定係得我一個先係咁

利申 6仔

碌爆＋1

成日都拉唔到widget 嗰頁
有無人都係咁

用家: ios某個新功能真係好on9
ifan: 冇人叫你用架, 唔識得熄左佢咩?

仆街今朝alarm 冇聲，好彩唔洗返工
知唔知點攪？ 我明明冇mute到佢
認真諗緊拎返部5s出黎用

想轉pixel 2 xl 以前iOS 最可貴就係乜都整好哂比你 就算有啲位整得唔好都只係好細微 但係今次ios 11 整到又倒水又lag又多bug 咁

apple 出番ios 10.3.3 個認證 可以退番落ios10

等緊其他an機, 今年嗰d不了

我都無
屌
我要返學

無backup落唔番去

tim cook
gay佬諗野係on9啲

Xzp

u11定xzp好？

齋睇youtube都可以睇到發熱

ios11後叉住電唔喺成日解鎖到 指紋加Home制pw都唔喺好work

垃圾 WiFi

已轉會 無悔

有冇解決食電問題？

食電到仆街

想問吓想轉會嘅巴打之後諗住點上LIHKG？

係時候返Android既懷抱

用緊6s
Android 有無邊部係咁上下size嘅旗艦機？

睇到你地咁講 真係唔升好過升

Android LIHKG用過就知垃圾
會即刻想轉返用iOS機

Android adblock要root機

唔上唔得架咩

咪撚玩，ios 10果時都ok，升上11明顯奶野

咁慘，一轉機就要諗仲上唔上LIHKG

可想而知個app真係幾咁垃圾
會多啲用app上嚟嘅巴打要三思

有咩咁垃圾 分享下

抵啦

keep住向上拉就有

有冇人覺得ios11最大問題係啲設計變到好柒？ Appstore更新左真係柒到仆街 設定又係 馬撚咁大隻字 完全冇晒以前app個種簡潔美觀既感覺

轉咗會之後咪知

1. iOS 有追蹤功能 An無
2.

有無巴絲一樣 WhatsApp 明明開左通知 但係啲通知就時彈時唔彈

屌你老母幾時改善下An狗版lin登

有冇人個WhatsApp都係成日唔識自動收msg

【Android】連尼住你肯改返好個Android版未

Android版幾時至可以整到好似iOS版咁靚仔同好用？

用緊8 覺得冇乜問題